覺唔覺比呀婆打個個菲傭 好靚女

冇相我屌你老母好冇?

樓主老母好靚女